買乜型號好？

本身用緊sony xz1，舊電漲左要換機
Budget 3000到4000 左右
想請問巴打們有冇好推介？

需求係：影相靚(唔差過上一部)，少打機多睇片，唔想用蘋果/大陸牌子

呢期都係pixel架啦

等 iphone12 出就會想用

主要係唔鍾意ios既limitation

有冇話邊部比較好？
啱啱google左，香港好似冇保養？

二手iphone非假膠

iphone 影相屌打

Iphone for sure

XZ1換電再戰1-2年

漲到Mon都凸埋出來
如果整都要千幾……就索性買新

換 XZ Premium

好 我買pixel 4a鳥